乜撚嘢叫好靚腳？

Pish

靚靚

起碼要冇腳气

打錯字
自膠一打

成個連登無人知

腳氣腳

係唔係講緊啲空姐空少嘅術語？
我猜測係一班合拍/無伏既拍擋。
靚(嘅人)腳

打牌打親都輸比你既牌友叫靚腳

輸好多比你既叫好靚腳